不懼美軍航母進入南海 解放軍明天起進行實彈射擊

中國又軍演 18日起連兩天北部灣海域實彈訓練
最新更新：2020/10/17 21:41

（中央社台北17日電）中國海事局今天公告，解放軍明天起一連兩天在海南島西部部分海域進行實彈射擊訓練，期間禁止駛入相關海域。根據公布的座標，演習具體位置在北部灣。

據中國海事局官網，具體時間為18至19日每天上午6時至晚間7時，在19 43.00，108 54.00；19 51.50，109 01.00；20 10.00，108 47.33；19 53.00，108 32.50等諸點連線水域內進行實彈射擊訓練，禁止進入。

美國海軍太平洋艦隊前一天發布新聞稿指出，尼米茲級核子動力航空母艦雷根號（USS Ronald Reagan）及所屬的打擊群今年第3度部署於南海。

新聞稿表示，這次部署的目標為致力維護美國與區域盟國及夥伴之間的安全協議，展示前進部署的海軍實力，對於區域內任何突發事件都能快速反應。

新聞稿指出，這支部署於南海的美軍打擊群正進行海上安全演習，包括戰鬥機和直升機的飛行演練，海上攻擊演練，水面和空中部隊的協同戰術訓練。（編輯：周慧盈/繆宗翰）1091017

===================================================

美軍雷根號航母現蹤…朝「台灣方向」航行！ 接近中沙群島

▲雷根號航母軌跡圖。（圖／翻攝自推特／SCSPI）

記者張方瑀／綜合外媒報導

美國第七艦隊司令部、太平洋艦隊指揮部在官網證實，尼米茲級核子動力航空母艦雷根號（USS Ronald Reagan）及所屬的打擊群，已經在15日返回南海。根據最新曝光的航跡圖顯示，雷根號16日在中沙大環礁東南方、靠近菲律賓呂宋島附近航行，且正朝台灣方向前進。

根據第七艦隊司令部（U.S. 7th Fleet）、太平洋艦隊指揮部（Commander, U.S. Pacific Fleet）的官網內容顯示，雷根號航母戰鬥群已經在15日返回南海，這也是今年第3次部屬。其艦隊陣容包含勃克級導向飛彈驅逐艦「海爾賽號」（USS Halsey DDG-97）、驅逐艦馬侃號（USS John S. McCain，DDG 56）、第五艦載機聯隊（CVW-5）與導向飛彈巡洋艦「安提坦號」（USS Antietam USS CG 54）。

從北京大學「南海戰略態勢感知計劃」（SCSPI）平台在推特公布的航跡圖顯示，雷根號航母16日在中沙大環礁東南方、靠近菲律賓呂宋島附近航行，且正朝台灣方向前進。

美國海軍太平洋艦隊（U.S. Pacific Fleet）15日發布新聞稿指出，雷根號打擊群今年第3度部署於南海，10月航行經過菲律賓海，於10月9日到達印度洋進行安全演練。在印度洋部署不到一週，隨即折返南海。

解放軍實彈射擊的方向似乎錯了

唉...
打未呀屌
咪日日係度打飛機啦

再不射飛彈，

美艦就直接去台灣停泊啦

打未啫

USS Ronald Reagan Conducts Flight Operations in the South China Sea
2020年10月16日

你地打啦.jpg

幾時有金平梅版

係海南島內射

又柄埋門口打飛機

之前射咗啦

好似射4枝, 2枝跌咗落廣西

次次都係等人走左先吠

此為現場摔毀的導彈照片

打潛艇

射自己個西

where the hell is it?

海南島匿埋射
有膽行出少少啦屌你老母

好似。。

看圖作文？

The USS Ronald Reagan Aircraft Carrier A Maneuver in The SCS During US-China Sea Tensions Hot
2020年10月17日

USS Ronald Reagan (CVN 76) conducts operations during its 2020 deployment on SOUTH CHINA SEA Oct. 17

海南島後面都叫門口?

後門

準確對內開火了

縮到咁入點射呀，射自己咩

縮鳩埋係個閪度軍演

US NAVY 03 - USS Ronald Reagan Flight Operations
2020年10月17日

新唐人。。

走火就好睇

(October 17): US aircraft carriers in South China Sea and it Angers Beijing

咪係
不過鬼國D GPS 咁廢，洗撚瞄準咩，9射射中機會仲大

縮埋個角凹頭打飛機

支那只有北斗
沒有GPS

人地係你門口敲晒門

你仲係門後面打飛機

雖遠都必誅
人哋美帝送到埋口 唔打正契弟
喪權辱國，柒過晚清

將成個南海飽和轟炸吖嘛晌自己屋企門口射幾飛，做乜尻

打自己人，有錯呀

講個笑話 : 解放軍演習

走火未

霸權美帝多番辱我中華
不需再浪費彈藥
支持立刻打鳩美帝
耀武揚威!!!

呢舊似係推進器嘅一部分，唔係彈頭嘅樣
但屌，都戇鳩啦，成舊柒無啦啦跌落嚟，話知你死

炸左海南就得

西門慶與潘金蓮。 。西門慶把潘金蓮按倒在床上，武大郎看到了，當即對西門慶表示強烈不滿並嚴正聲明:潘金蓮屬於自己，神聖不可侵犯！

西門慶把潘金蓮的衣服扒光了，武大郎站在床邊，予以強烈譴責，要求西門慶正視現實，停止一切侵害行為！

西門慶施展著各種姿勢，武大郎表示強烈抗議並予以嚴正交涉，強烈敦促西門慶停止一切侵犯行為，不要在錯誤的道路上越走越遠。武大郎重申:“為了保護潘金蓮，將堅決採取必要措施維護自身利益。由此產生的一些後果由西門慶來承擔！”

最後西門慶終於強暴得逞，滿足了······ 鄰居問武大郎：“你老婆被西門慶強行霸占，你對此有何評論?”武大郎面色平靜地說：“自從娘子被強暴事件發生以來，我一直在密切關注事態進展，眾所周知，潘金蓮自古以來就是我武大郎的老婆，我對潘金蓮有著無可爭辯的所有權。希望西門慶先生認清形勢，本著雙方世代友好的大局，盡快無條件地放棄我老婆，或者擱置爭議共同開發潘金蓮。”

但西門慶不合作，提出要娶潘金蓮為妾···· 武大郎大怒，在家裡面砸東西。鄰居不明白，問：武大郎，潘金蓮被搶走了，你應該去打西門慶啊，在家裡砸東西做什麼?
武大郎回道：我砸的東西是西門慶家生產的。

但原來武大郎砸的東西都是武大郎家生產的，只是貼上了西門慶的標簽。

打香港國安法就一日通過
打美國就縮頭烏龜喺海南島做門口狗吠足幾個月都得個吠字

其實共狗知唔知點解全世界都鄙視+厭恨你呢班契弟??

方向冇錯到，我們偉大祖國自古以來都是槍口向內，從不對外!

你郁下我郁下 擺下兵曬下馬 距離 史上最近 都要係幾百公里以外咁 真係漫畫開戰都無真實打仗拖咁耐

說好的雖遠必誅呢

D彈好似埋滿既

九段線重唔行出去？

內射唔計

個個位演練
不如返屋企玩下iPad 當係啦

香港邊個區最危險呀？分分鐘射左過嚟

等睇支軍喺美帝面前失禁

內射中出自己？

唔小心射中美軍唔知會點

又唔撚行出黎 點守護個南海？

雖遠必誅
若近必縮

屌，次次睇都笑，睇親都loop幾次

打四槍，兩槍落海未必中，兩槍自己領土一定中

屌，海南東面都好丫，地圖睇落冇咁郩底

咪理三民主義條著名五毛

世界大戰抹黑宇宙了Can you feel~?

返北京練摺被算啦海南西面

解放軍又縮番入老母個閪度實彈演練

內循環緊

南澳以南、汕尾以南、沙堤以南、北部灣以南